[求救]有無人可以綜合下睇cctvb嘅人有乜嘢立場

成日都見到cc台話人係咪睇得太多cctvb, 我本人無開過電視好耐，好好奇究竟睇cctvb嘅人會有乜嘢立場 so far我剩係理解到反伊斯蘭同反侵都係因為睇得太多cctvb